點投票好？（藝發局代表）

話說嚟緊10月20、21日係香港藝術發展局投票選不同範疇代表嘅日子，但對候選人背景一無所知，有無巴絲有研究？應該點投？
（當選人好似有資格做特首選舉選委，又可以審批撥款，唔想投錯，thanks！）